仆街 入咗醫院但隔離床位係度痾屎

我本來要瞓兩晚醫院 岩岩諗住瞓覺
點知瞓瞓下聞到好撚臭 一睇原來隔離床位便秘
要靠塞肛藥痾屎
我仲有兩晚要捱 點算

門當戶對 你又痾

痴線架佢 冇啦啦大聲講咩
憑良心做人 我愛耶鮮
我係病人 有權力醫好我既病
我屌

我又唔係便秘

人既臭覺好得意，聞聞下就習慣。就好似強姦咁，都反抗唔到，不如好好享受

精神病院？

以為隔離用尿袋已經好慘
利申咇屎科

你都on撚9 我即刻閉氣+匿入被

普通病房

我都估唔到會咁大整估

其實聞聞下，都覺得幾香丫

公立？

算把啦，你不如索多兩談，早啲適應

對面床又有個妹妹下成日唔知up乜9

巴打聞開？

係

唔制 咁聞法同食屎有咩分別

係 塞肛完換片最香

唔洗係通道訓返12個鍾等上房已經要還神啦

公立就唔好咁多要求啦

cls

可能我緊急 但陣屎味一直揮之不去

你個名

你咪岀去回避下囉

我想加多個fleet 字係後面

我想瞓覺呀

Dulcolax呢

咁你繼續聞啦

邊加到咁長既名
成日覺得換片個陣 真係最香既時侯

有幾緊急？入去訓兩日都叫緊急？
夜啲11點關燈應該 有病人呻吟到天光你都未訓得著
重有大把 有排受

屌你老母 不如好好享受 笑撚到我仆街

痴線架咩 btw你個名係點解

屌 我懷疑係啲姑娘比咗個屎袋佢 長駐隔離
我仆得街了

我都唔知點解咁快
屌 好想出院呀

senna=瀉藥，普遍叫草餅
lactose= 乳糖水，都係瀉藥黎

笑你老母 金草米

for便秘既藥黎

....早知唔問

我試過對面床果個玩屎，佢好似有認知障礙，一瀨左就伸手去玩，玩到成身成床都係次次一堆姑娘執手尾

屌你青山有得上網？

積下口德啦屌。。。。
你估人地想咩

多口問多句 你有冇帶尿袋 ？

啲姑娘好慘
日日執屎

咁你簽紙離院囉

屌你 唔是青山呀

試過有人猜屎餅

幾仆街都冇用啦，你都唔合作既，你都唔合作既

佢係咁行黎行去 又偷望我
好不安

帶咗叉電器

隔住個mon都聞到屎味

洗咪要老母簽

你想姑娘hi 就差啦

屌你老母咩

outlast 2

會屌架咩 仆街 得番56%

叫佢搵耶鮮醫啦

我好不安 佢會唔會趁我瞓瞓下搞鳩我

屌佢而家係度呻吟

個個都要全副裝備同佢換哂所有野，綁住佢又識自己解到

我驚佢周圍掉掉到我

最好住係隔離病房，有私家廁所、有電視機、仲要日日清潔

世界上的所有物質都是由分子組成。一篤屎，是因數以兆億計的屎分子組成。一篤屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤屎在床頭。所以人人一入院，都是聞著屎的，不單只聞，因為屎粒子是到處飄，所以人人都是食過屎的！

佢會周圍掉咁撚癲
但住隔離病房咪要病得好大鑊

樓主聽話比返部手機姑娘啦
乖乖地姑娘先會推你出去曬太陽架

屌 都話唔係係青山

做到踢哂腳 有人送死 唔hi ？

但而家都冇人巡緊

第時你老左洗公廁大把你嗅啦

你係唔係要定時圍圈 講下自己野？

If u can't beat them, join them

到時會幫手減少人口

唔係 瞓緊床

唔洗定時排藥既 冇咩自己醒水差完就算啦

我唔瀨屎的

未試過周圍掉，係驚佢周圍掉

隔離病房唔一定好大獲，但我住過2次就係大獲嘅，係隨時拜拜嘅

利申：住過好多科嘅病房，去醫院多過去公園，嚟緊又可能要入

ok 我咁醒實叉到

巴打都係常客

巴打搞咩身子咁弱 小心身體呀

咁好唔訓床唔洗綁手綁腳？

屌 我冇痴線

On9咁都有負評 又唔係假膠po

放心啵 精神病 有得醫

無圖？

你去食曬啲屎咁咪唔臭

耶鮮VS爭蘇

全女病房？

罕見基因病，之後變咗其他嘢，依家可能又多另一樣野，睇緊好多科

一講咩病就自爆咁濟

你諗下好了 只係星期六日多啲床咋
星期一至五分分鐘住到出院都係訓走廊咋

我屌 啲飯難食到狗也不屌
隔離個呀婆仲要食食下嘔曬出黎

巴打你有救喇

想要屎圖？

交比你

穌呀傻鳩

Yes

加油呀巴打

來我地圍個圈傾下計 對病情有幫助架巴打

隔離病房d飯好食好多，一星期7日日日唔同仲有幾款簡，又可以自定菜式（有限度），但我都係叫亞姐煮麺多

聽講d病人便秘去唔到廁所，積埋積埋屁又放唔出，要姑娘用手指R同打圈挖出嚟，一挖左最乾果舊屎石出嚟，d屎屁就橫流噴晒落個兜到，病房亦彌漫住一陣惡臭

巴打有豐富經驗